好對唔住.. 好驚救唔到poly既人..

我之前開過post話有狗係屋企樓下, 果陣我真係淆到仆街, 因為10月之前我都出得幾密, 好怕上門拉我, 怕會死
我驚到之後都做冷氣軍氣睇live睇連登..

但中間唔出去既時候好內疚... 唔知自己做緊咩咁
直到中大/poly, 我明白到佢地先係真正同死亡搏鬥既人, 我根本唔算得d咩

然後今日見到poly咁, 我行出旺角跟大隊想推入poly救人
推到岩岩4點幾成晚都係佐敦俾班狗封住晒, 尖沙咀去唔到, poly去唔到

仲要連佐敦都打交打到仆街, 子彈刷過中地下既聲, 身邊有人中催淚彈大嗌既聲, D煙大到見面幾乎乜都睇唔到
全部都係眼前發生, 原來中大/poly既人就係經歷緊咁既野, 甚至更危險

但係呢刻反而冇咁驚死, 我最驚係救唔到佢地, 我驚會變64, 我唔想佢地死晒

我求下大家繼續幫佢地... 係出面既繼續支持住又好, 和理非聽朝救人又好, 求下你地盡自己能力做到乜就做左先

如果唔係poly頂唔住死晒, 我地全部都有份殺佢地
我地要救佢地出黎, 一齊睇住香港好番

光復香港 時代革命

推

Push

推！

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

pish

今朝真係已經俾拉左一堆 到依加都係冇人入到

推....

屌你老母 blocked

???